+++
author = "高藥師"
categories = ["糖尿病保健食品"]
tags =["保健食品","複方","鉻"]
date = "2019-04-02"
title = "三多好纖"
+++

[三多好纖](http://www.cgprdi.org.tw/functionalfood/helth_inf/hel_viewtopic.asp?id=326)是三多士公司的產品，成分有濃縮乳清蛋白、難消化性麥芽糊精、大豆分離蛋白、中鏈二酸甘油酯、關華豆膠、牛奶香料、綜合維生素(維生素C、麥芽糊精、維生素E、菸鹼醯胺、維生素A、本多酸鈣、生物素、維生素B12、維生素B6、素生素D3、維生素B1、維生素B2、葉酸)、葡萄糖酸鋅、蜂蜜香料、蔗精素(甜味劑)、吡啶甲酸鉻。

這麼多東西當然要歸在[複方](https://dm.hi29.net/tags/%E8%A4%87%E6%96%B9/)類別。

核可功效為：經動物實驗結果證實，<font color=red>有助於降低空腹血糖值</font>。

根據Pchome的價格是十天份590元，所以一個月快1800元。稍微貴一點。

 

下一篇[炳翰人蔘粉](https://dm.hi29.net/post/%E4%BA%BA%E5%8F%83%E7%B2%89/)